買mic一問

請問大家係邊買mic?
同用咩軟件錄音

Mic18

上網買

有牌子嗎

rode

唔好水人去富強啦⋯

富強衰咩？成日都有特價㗎啵

嘢又唔係特別平 (even係佢所謂清倉or特價嘅時候)，service又唔係特別好，我諗到嘅優點係有時企門面嘅幾有禮貌(?)

利申：由佢開嗰時已經開始幫襯，身邊做production嘅冇一個會揀佢

咁有冇邊間好推介

睇你想買咩，大路嘢去曾X琴行多數都有

Rode定blue好？

Blue平價冇好嘢(Spark/ Bluebird)，依家仲要MIC；
Rode低價位嘅(NT1/NT2A)聲都有啲peaky，唔係個個把聲都啱，但唔知點解香港人好鍾意買。
講Build Quality: Rode > Blue
不過都係嗰句，睇budget做人，如果冇其他嘢揀就Rode，淨講package都齊啲。